今日728既目標係黑警，之後係咪要focus返5大訴求

有fd話唔聚焦政府撤回送中條例，就算真係比我地迫到警隊解散，香港人既得益都係零，矛頭直指警隊其實無意義。

佢重申黑警只係condom, 等風向再劍指政府先會出黎

不分化不割席，一個都不能少